班foodpanda外賣仔係咁拎自己加料嚟同反送中義士真係唔怕笑撚大人個口

係咁話示威又係影響到人
自己加料又係影響到人
大家都係為不公制度搞抗爭
所以話讀得成書有少少邏輯都唔洗低賤到做加料外賣仔

1)公司制度不公你可以唔撈 反送中係硬食無選擇 咪撚話可以移民 香港係大家既家但你間西公司唔撚係你家

2)抗爭者一直叫大家be humble 搞到同路人會道歉 你班爛仔就惡撚過狗當全世界老馮要撐你

3)點示威都好 影響到平民咪既最多堵路 整爛左d基建 只會令你唔方便 要用多左時間 你加料係對人身體造成傷害 從來得差佬同鄉黑先會做

咪撚拎自己同示威者比笑撚大人個口啦

即係呢
你整爛晒d飯餸表示不滿都可以理解
就好似堵路咁樣

但係係d食物上面加料等d客中招
又係為乜?
咁同攪擺工行動時 見有人返工就打鳩佢有咩分別

有腦唔撚洗做外賣仔啦

駁唔到

Agree

證明連登仔自私lor 個個支持攬炒 但唔好炒到我
你對政府有咩滿 咪同政府反映囉 點解要影響全香港人

外賣仔5科合格都冇，講呢d唔明架🤣

你班友話攬炒 叫人做住外賣先
然後叫人唔鍾意做咪唔好做

我哩啲有腦嘅
知道啲冇腦嘅外賣狗加料
一定唔會再嗌foodpanda

真 以為自己做緊既野係正義？
又拎抗爭比較 其實可以成班上office嘈佢地
又要加料又要無人知 目的係乜？
夠膽就同個客講

加料真係幫唔落
係搞都明刀明槍搞啦

做外賣都繼續攬炒
講得出做得到
g持

樓豬分化撚，推

垃圾步兵 搞鳩車手

其實罷工先係打工仔最好嘅攬炒方法，但全香港都無人敢做

班爛仔唔夠薑直接開高層波，就做埋啲下三流嘅嘢

外賣仔個腦應該拎左黎裝屎
你罷工咪攬炒攪到人無外賣叫囉
你加料畀人攬炒左啲咩呀傻鳩

一班低質垃圾剩係識圍爐取暖
又要含淚打工又唔敢同老細攤牌
唯有攪下啲客拖人落水等自己好過啲
跟住再用個鍵盤大大聲話咁樣叫攬炒
人唔笑狗都吠

xxx唔夠薑直接開高官波，

就做埋堵路、燒紙皮呢D下三流野。

XXX個腦應該拎左黎裝屎

你罷工咪攬炒攪到林鄭要跪囉

你堵路、燒紙皮、掟汽油彈攬炒左啲咩呀傻鳩

一班低質垃圾剩係識圍爐取暖

又要含淚返工又唔敢同林鄭攤牌

唯有攪下啲堵路、燒紙皮、……拖人落水等自己好過啲

跟住再用個鍵盤大大聲話咁樣叫攬炒

人唔笑狗都吠

垃圾XXX 搞鳩想返工既市民

加料絕對係低賤行為，搞還搞，係就光明正大

塞鐵、掟汽油彈、燒垃圾真係幫唔落

係搞都明刀明槍搞啦

最撚on9係佢話搞鳩個客 = 出面社運搞鳩到常人

人地都係香港人 香港有事佢唔理 你搞鳩佢 都叫合理 同要 be humble
你老母你搞鳩個唔關事既 之後同人講你地唔歸邊幫我地手點點點 又話社運同佢一樣 都 cls

靜雞雞掟乜乜彈絕對係低賤行為，搞還搞，係就光明正大

掉落地下咪算
加咩料

又係垃圾風向批鬥post 屌你老母

「塞鐵」算唔算搞鳩到常人？

經濟攬炒左半年啵
你訓撚左？
你自己睇下2019H2酒店入住率，visitor arrival同零售數字先出黎扮諷刺啦
好撚肉酸

3 你點解釋裝修又割?

班爛仔唔夠薑直接開林鄭波，就做埋啲下三流嘅嘢

有無掉汽油彈落啲途人呀傻鳩
偷換概念得你咁撚低質
縮返入老母個閪窿啦

唔塞鐵既人 照返工當無野
手足搞鳩到佢地情有可願 因為佢地係港豬
自己係香港入面 但無打算對香港負責 直接交比人地幫佢諗埋
有d人身不由已咁就無計

但係個分別就係個客從來都係無被informed 然後係foodpanda入面除左買同唔買之外都無任何持份 咁點解你要加料搞人先 其實你出句聲 講聲佢係有心既都識做啦 你加完料 人地又唔知 咁為咩？想個客出事？

裝修藍店=加料落個客兜野度？
你地個logic都幾好笑
你裝修熊貓office我諗無人反對

塞鐵阻人返工同打鳩人等佢無得返工係兩件事

乜而家班濕鳩外賣仔剩係加料落班藍絲度架咩？
喂Ching你弱智唔洗話畀人聽知架

好撚多垃圾外賣仔惱羞成怒入黎留言
同公司開片又唔見咁大聲

你罷工咪得lor 點解唔俾我翻工

係囉做得出怕咩俾人知

其實加左料，個客食完出事，第一時間一定係搵餐廳負責先咁係累死無辜嘅客，同累死一間同你無怨無仇嘅餐廳on9當聰明

外賣仔罷左工個客咪買唔到外賣囉
個客咁想食咪會轉搵第間外賣/自取/堂食

正如返工大三罷果陣如果真係咁愛返工行路都會返返公司

係咪咁簡單都唔撚明？果然外賣仔係無腦

你塞鐵堵路影響人wor

加完料個客又唔知
除左外賣仔自己係度笑同個客有可能肚痛之外根本就對公司無影響
火魔法係咪無人知呀？

點解要阻人返工？

你自己鍾意罷工關人撚事？

唔塞鐵既人 照返工當無野
手足搞鳩到佢地情有可願 因為佢地係港豬
自己係香港入面 但無打算對香港負責 直接交比人地幫佢諗埋
有d人身不由已咁就無計

但係個分別就係個客從來都係無被informed 然後係foodpanda入面除左買同唔買之外都無任何持份 咁點解你要加料搞人先 其實你出句聲 講聲佢係有心既都識做啦 你加完料 人地又唔知 咁為咩？想個客出事？

答我啦

所以外賣仔而家貼上網唱圍講。

你堵塞交通 人地返工遲到 老細第一時間一定炒佢
咁係累死無辜嘅員工 同一個等人養嘅家庭
on9 當聰明

佢地咪淨係識拎返掟死呀伯，同嗰個藍c自焚黎講

屌你個老母咁撚閪蠢架
講撚極都唔明係咁想偷換概念
間接影響到人同主動攪鳩人係兩件事
同埋唔好再用你地垃圾外賣狗想加人工嘅訴求去同爭取真普選相提並論，層次爭好撚遠

情有可願？

笑死。

係咪車上所有人都認同你塞鐵？

係囉咁有咩成果呀請問
公司高層食住花生笑緊你戇鳩咋

新方向

你火燒地鋪 樓上係舊式唐樓 你話會唔會影響人

係呀大三罷返工全世界遲到老細要炒人剩係炒你一個
咁就諗下點解老細咁多人唔揀會揀左你先

而家外賣仔加料係會直接搞到人食物中毒喎，再者如果條友食物中毒第一時間係會覺得間餐廳有問題而唔關foodpanda事

喂你個例子錯鳩晒都家嘅，你都幾搞笑架喎

靜靜地搞

林鄭一樣笑你on9

所以銅鑼灣果次咪咁多人出聲話攪還攪
唔好再攪到樓上
所以咪咁多人話唔好再用火轉用水或者直接扑囉
外賣仔呢？有無反省過呀
你地班垃圾好意思拎自己同勇武義士比
仲無恥過藍絲

啲人對地鋪放火魔 燒上樓上嘅唐樓人地冚家剷都似

有反省 好多外賣手足請地下食算

係呀但最後佢就係屈服撤回左囉
義士入立會裝修藍店係有目標有原因
係對撚准個政權
你地外賣狗呢？

政府一開波就撤回？ 係手足堅持不懈換嚟嘅成果閪熊未屈服 你睇唔起嘅外賣仔都唔會停止抗爭

勇武手足如果睇到應該嬲到震
人地個目標咁高尚，佢地就純粹為一己私利
都係果句，你攪罷工你踩上office無人會屌鳩你，但你攪鳩啲無辜嘅客我就唔明係咩道理喇

你地嘅抗爭係搵市民出氣
笑撚死
高層一忽肉都無少到

原來你班外賣狗係咁樣安慰自己架？
咁你以後打家劫舍，周街斬人都可以問心無愧了🤣🤣🤣

都係嗰句 你踩上禮賓府殺埋林鄭無人屌鳩你 但你搞鳩嘅無辜嘅打工仔 令佢地翻唔到工 搞鳩無辜嘅老闆 令佢地無生意搵唔到食 我就唔明咩道理喇

林鄭一樣一忽肉都無少到

無答過我wor 你
笑死

得喇得喇
你班垃圾鍾意就繼續講到自己幾咁偉大去用抗爭者去比喻自己啦
你地圍爐打飛機打得舒服就好廢事再曬口水

滑坡到cls 外賣仔幾時周街斬人啊

外賣仔為嘅係對自己嘅不公
義士係為成個香港
差好撚遠wo

佢地個logic係如果畀老細恰
係要玩鳩個客黎出氣
而對係老細就敢怒不敢言
咁就叫抗爭咁就叫攬炒
咁撚無腦抵佢地做一世外賣狗

咁你班外賣狗有冇火魔呀？冇咁你講乜撚野燒到樓上唐樓呀🤣

我無話自己好偉大
即係同樣係損人嘅行為，為左崇高理念就ok
為左個人權益就錯？

deliveroo打手星期六都要開工
唔計順豐, 香港3間外賣都係果班人做
班foodpanda外賣仔係咁拎自己加料嚟同反送中義士真係唔怕笑撚大人個口
利申: foodpanda打手, 每個鐘50, 你果邊幾錢?

滑乜撚野波 亂鳩咁用
斬人=對身體做成傷害
加料=對身體做成傷害

有乜野分別？
外賣仔岩晒做黑警

繼續互鬥
繼續針對呢個手段 加料

你對住林鄭 曱甴強 刁帝 咪一樣敢怒不敢言
幾時去北京殺刁總

之後就話社運塞鐵阻人得
外賣加料唔得
明明塞鐵全球都知 周街傳 講埋
香港要唔理既 要唔認同既 當無事被阻就預左硬食

你加料逼人食 人地唔知咩事 無啦啦中左你一野都可以拎黎類比.

所以要送外賣囉

外賣仔係靜靜雞攪鳩其他人黎出氣
義士係冒住坐監風險去爭取民主自由
佢地好意思拎黎比真係好厚面皮

你唔好話外賣仔殺你全家 on99

做得外賣仔
仲要睇到自己咁撚大
9成係唔死都無用嘅死毒撚

外賣仔係智障，咁都會被佢哋誤導就驗智商

你咁型衝去禮賓府暗殺林鄭 包保港共嚇到瀨屎100個訴求就應承你
無謂影響700 萬人

係囉所以肚痛啫，又唔係殺人，好小事咋麻我外賣仔要加人工你唔支持？你正港豬抵撚死！

你咁撚嬲做乜啫，你自己都用火魔燒到人陷家剷嚟做例子啦
咁唔撚爭在周街斬人啦🤣🤣🤣

*100 個訴求都應承你

無話邊樣錯 從來重點唔係你為緊咩
係你有無負責任
你唔搞客你無say我明
但你都要負責點樣減低個客損失
因為佢地係突然被捲入
最低限度都要講聲
唔係就會變成惡意搞個客

你就咁加料達成唔到目的
又唔負責任 咁為咩先

你爭取自己權利唔代表你就你

佢地又要收錢，又要攪啲客嘅食物！
係抗爭就罷工啦。
又怕手停口
將無品嘅行為合理化！
好低質！

受打壓一方經過溝通無用 又唔夠當權者玩 就攻擊支持當權者既人
你logic混亂姐 我好清晰

低賤嘅外賣仔無話要你支持

香港嘅民主制度係唔對等
但僱傭合約雙方係平等
你真係好撚蠢救命

聽到都尷尬，唔講以為佢地係超人蝙蝠俠😂

你up緊乜 乜裝修係裝修政府中共咩?裝修佢啲支持者咋

個客is not informed
但你搞鳩人 叫好清晰？
你連比人歸邊既機會都無比
咁負責任？
姐係中立都裝修？

真係抵佢地要做外賣仔

真係好撚癲 仲當自己思路清晰

邊忽平等 平等就唔洗工會搞工業行動啦清

原來foodpanda d客就係等同支持當權者
咁手足係咪應該唔只裝修藍店仲應該打柒埋幫襯藍店啲人

721831101111

你幫親佢=站在極權既一邊
你企係極權果邊點樣中立

用foodpanda等於支持佢？你又用東江水又用made in china嘅product係咪支持中共呀？
喂原來你唔係扮弱智架喎🤣🤣🤣

仲炒花生？
我寧願推行動post

唔俾貼士請地下食

一講罷工佢地就縮返入個閪窿無聲出啦
無計佢地又要貪好搵繼續做，明明有轉工嘅機會但佢地又唔會做架啵好撚攬笑
（咪撚再用移民黎比喻）

咁佢係咪己經知發生咩事？ 人地唔知頭唔知路比你搞？
姐你你行出街見佢食一間藍店 但全區得你一個知都可以照屌柒佢話佢死藍絲？

喂，你講得岩呀，咁你攪左工業行動未呀
係度攪鳩啲客就當係呀？

喂 不如大家食翻元氣啦

你裝修藍店已經係攻擊緊極權既支持者
你比喻 打7幫襯藍店啲人 應該等於 打7 dl依個app既人

答我啦外賣狗

你加料落個客兜野度同打柒幫襯藍店嘅人有咩分別

你估班外賣仔無雙開咩，經過呢件事，我所有外賣平台都唔會叫

又黎我唔知道 我見唔到?你係叻哥?
食藍店比人搞未見過?和你影大把人支持啦

咁你就咪撚話平等啦

你驚咪唔好外賣自己煮囉朋友
你有好多選擇架wor

好似啲人食元氣 幫襯360俾人影 然後放上網公審
人地心靈一樣受損架wor

外賣仔駁唔到既論點/當睇唔到
1. 無宣傳過 個客唔知咩事照搞鳩人
2. 自己無牙力 搞鳩客人發聲 但唔負責任
3. 加料無用 仲要陰d唔講害人

送開邊區?過開黎哥哥比2蚊貼士你😂

啱

答我啦
攪左工業行動未啫
又係你自己講嘅

咁你唔話班客用個app叫外賣係俾錢班濕鳩外賣狗賺即係支持佢🤣🤣🤣
呀你都幾撚幽默架喎

你係咪弱智唔識中文
你foodpanda仆街係咪全球都知呀？
屌你真係弱智 駁唔到就求其Spin 論點

東江水比高價買架傻仔...
你以為話人弱智自己就變左唔係弱智?

抗爭者偉大係因為佢哋做緊啲其他人唔敢做既嘢
要承擔既後果亦好嚴重

但係班on9外賣仔做既嘢有咩後果？有邊個唔敢做？

有冇見過抗爭者影住自己拋火魔法？

讀幾多書都好，幾有錢都好
出街食飯或叫外賣都預左會比人加料
有睇fight club自然明

上晒連登大把人知啦

你唔敢入殺林鄭 咪搞鳩普羅大眾囉 打爛晒啲野又整翻好 唔負責任

嘩，咁撚貴嘅東江水都要用，你一定係中共嘅忠實支持者啦🤣🤣🤣

你自己唔負責任唔宣傳做足
依家屌人地唔知呀？ 照當人地藍咁睇呀？
傻撚左 be humble呀柒頭
搞鳩Foodpanda靠你咁諗野既人就死得啦

你做完先講既？
你幾時見過裝修完先話我地會裝修你呀？
個個都寫哂野 貼哂野 寫撚埋裝修原因

你都駁唔撚到啦 和你影咪一樣影鳩人 放人上網
人地心靈都受創架wor

垃圾閪熊

岩
睇得出成個外賣行業太新
未有組織團結員工要求福利
成件事公眾一定係同情員工
但吹捧玩客只會令外賣員失去公眾認同
成熟d處理問題，唔係發泄不滿

日日都有反foodpanda post

Push

搞到我哋好似變撚咗藍店咁

比人影擺上網會食物中毒?
你自己都講左可以攪工業行動點解又要用咁小學雞既方法黎爭取權益
同埋大撚把人唔支持和你影啦, 係共產黨先最鍾意攪批鬥

嗌個外賣講到係罪人咁
好彩我十年都唔嗌一次

唔好講事實啦
講中佢地接受唔到嫁

事實就係佢地唔夠成熟 只能夠做野貓野 下三流野去引人注意
事實明明依家多左咁多黃絲對不公義發聲
你地明明好好地加完料 同個客講聲 講埋點解咁做既
比人屌大家都會同情佢地
自己唔成熟仲想拎社運出黎講
明明唔同層次

物理同心靈嘅傷害啫 一樣可以摧毀一個人
杯鳩狗仔狗女咪搞到人地轉左校

老實講你係想反既
Po上網比大眾知都夠做啦

唔夠人講藍絲上身😂
收幾舊水撐警遊行應該有你份🤣

1）咁我係離地撚大把錢可以移民係咪就唔使抗爭
係資格問題咩

我體諒你地做野唔夠成熟 但可唔可以負返責任
你地要反既話唔應該係單靠呢類方式
你地咁做只會令最大第三者（班客）唔幫你地手
你地明明都係自己唔夠牙力先要搞班客
咁點解唔好好利用佢地呢班中立勢力
佢地買服務唔代表知你地好慘
你地應該組織d野出黎搞
放上連登實大把人支持你

成日有啲人扮晒蟹將自己私怨、無能講到好似抗爭/義士咁

廢物始終都真係廢物

外賣仔咁撚低賤都學人反抗同公司嘈又唔夠膽淨係識搞個客
同啲虐待寵物嘅人有咩分別

你好搞笑 無針對言論反駁 而係屈人藍絲 可笑
我唔同意樓上人士嘅觀點 但絕對唔會人身攻擊人

你唔敢殺林鄭 殺曱甴強 咪堵路塞鐵搞鳩全香港人

又唔好咁講，咩工都要有人做

呢個post 我一早block 過個啲全部盲撐外賣仔 加屈落手足行動到 大家知咩料

每日關心香噴噴小公主攪工業行動未

害死d認真做既外賣仔

加料落外賣就係賤，當藍屍處理

殺呢兩條友都解決唔到根本問題
情形就似689走左777就會上黎一樣

1)公司制度不公你可以唔撈 反送中係硬食無選擇 咪撚話可以移民 香港係大家既家但你間西公司唔撚係你家

咁社會制度唔好你夠可以移民

下？講point?
真係呆能左🙄

Ching sick ball

外賣仔 地盤佬 警察
以為人多就有資格講數
唔諗下自己咩新鮮蘿蔔皮

個post好多痴線佬

1. 移民個門檻同轉工有得比?
2. 係邊度出世無得揀, 但當初無人拎把槍指住你一定要返foodpanda
想學人類比都唔該高汁少少啦

下 唔講point 有乜討論

外賣仔連人多都唔係, 所以只能夠偷偷地攪鳩個客出氣
d黑警都識聯手屌鳩張建宗啦
外賣仔除左識做keyboard fighter乜都做唔到

有人迫你叫閪熊 自己煮 叫deliverroo

你轉工易姐 人地轉工好難喎
大家都係以己度人 快啲繼續互片

你移唔到民係你廢
同你要做外賣仔一樣
做外賣仔轉文職都門檻好高

屌次次一駁唔到就偷換概念, 你攪工業行動未架屌

有乜關心 我唔會關心你殺狗隊林鄭未

當初邊個拎把槍指住你做foodpanda?

係咪衰呢
啲五毛駁唔到架喇

想走foodpanda

有其他公司揀唔做？我地香港人就係無得揀先抗爭喎
兩樣野本質已經唔同啦 點樣攞嚟類比呀？

呢班垃圾

咁怪你老母生你出黎囉

自己又話唔平等所有就有人攪工業行動, 點知轉頭自己又唔敢攪剩係敢攪鳩d客出下氣就當爭取左

攬炒嘅時候連登仔叫人做外賣架

餓死同比支槍射個頭都係死
搵唔到工就搵唔到工㗎啦

我老母生我出黎唔係我話事
但你個傻鳩自己走去做foodpanda又唔願走就係你自己決定既

你班友夠話成立臨時政府 殺狗 殺紅官啦
唔敢殺人淨係搞鳩市民 裝修下就叫爭取左？
又批鬥？

你夠傻鳩留係港共唔諗方法走啦

咁你就應該接受自己既市場價值就係咁多啦
學樓上個外賣仔話齋覺得自己懷才不遇咪聯合其他人攪工業行動lor

其實嚟嚟去去都係嗰兩條友死撐
一個一事無成外賣仔
一個日日刷係識係連登仔出post刷存在咁的毒撚

好慘

你下下拉去爭取民主自由既抗爭永做乜
講緊外賣就focus係外賣啦
成鳩日想偷換概念, 收皮啦

咁你都應該接受自己命運出生中國

五毛駁唔到

思覺脫係著名五毛

係啊香港人應該接受自己嘅價值就係咁多
點解你deserve 真普選？

你老母生你出黎係佢既錯 佢唔做錯就無你 你就唔洗揀
同埋你都有得揀架喎哪吒都做左啦 削骨還父削肉還母
佢唔去做熊貓無人請要餓死 但係請佢既人踐踏左佢既尊嚴所以佢咁做係好合理

所以香港人會企出黎爭取
而唔係成個coward咁係度陰d陰d攪鳩人

咪撚同五毛講道理

屌你哪吒都講埋, 我唔識回應你喇

抗爭不公義
不惜犧牲無辜嘅人
唔係同一道理？

收到風班車手勁撚憎步兵
就黎打柒佢地

你做得嘅野人地就唔做得 大家都有做唔到/唔敢做嘅野
然後就屌人偷換概念

你岩, 我都係唔應該再幫班傻鳩刷存在感由佢地繼續做傻鳩外賣仔算

On撚鳩
加料搞鳩啲客重講撚到大義咁
食撚懵左？

抗爭同你地啲傻鳩行為都拉得埋黎講
係咁係到用撚埋曬啲謬誤去駁嘴
5毛既 就唔該你收收皮先
黃既 自己認真搞清啲Logic 同埋諗下兩者有幾撚大分別啦
啲謬誤多撚到on9

搞鳩藍絲廢老都一樣當出左氣

我見到馬克思主義身影....
又乜撚野剝削
唔接受價值咪𨍭工

第一版差唔多無左一半留言

係 嗰班真係仆街嚟

因為自卑
的確，佢地好有由卑既理由😁

班撚樣仲講到全香港得佢地送外賣咁

班友搞到大部分人支持foodpanda

關自卑咩事 你講野淨係識人身攻擊

響呢個post盲撐外賣仔同將件事扯上抗爭嘅
係咪真係外賣仔都唔知，隨時只係借力打力
去外賣仔post睇吓就知
真外賣仔係唔滿意公司，但都唔同意加料

可能有五毛借勢抹黑示威者

見到連登foodpanda戰爭

我就諗起之前仲有人話加入警隊洗白

結果都只會同依家一撚樣各為其主

班人真係傻鳩黎
話客投訴先可以令公司重視 但又搞鳩到啲客路支持佢地
話加料係為左令啲客投訴/唔敢食 但另一方面又話加撚左料你撚知呀？

不滿又唔罷工 又唔轉工 又用啲最撚搞鳩人得黎成效又最低既仆街方法
又要做又要嬲 就走去搞鳩啲客 正傻鳩

宜加單講外賣都唔止呢間臭閪熊啦 資本主義市場就係咁 你無人再做爛市佢就收皮
重講撚到天經地義咁 心理到底係有幾撚唔平衡

係
見到聲稱加料班人講講下開始講-0-0同左膠
已經開始懷疑係咪五毛乘機搞事

跟住依到又見到思覺脫條著名五毛入黎搵食

佢地咁做只會令我地支持foodpanda炒晒班撚樣

未搞到你地成班又要驚自己盒野俾人加料 又要叫外賣幫襯第二間囉 死on9